\addchap{Anhang A}
\setcounter{chapter}{1}
\clearpage

\section{Schaltplan des LED Cube Version 1}
\label{v1s}
\includepdf[angle=90]{docs/LED_Cube_v1_Schaltplan.pdf}
\clearpage

\section{Layout des LED Cube Version 1}
\label{v1l}
\includepdf[angle=90]{docs/LED_Cube_v2_Layout.pdf}
\clearpage

\section{Schaltplan des LED Cube Version 2}
\label{v2s}
\includepdf[angle=90]{docs/LED_Cube_v2_Schaltplan.pdf}
\clearpage

\section{Layout des LED Cube Version 2}
\label{v2l}
\includepdf[angle=90]{docs/LED_Cube_v2_Layout.pdf}
\clearpage


\addchap{Anhang B}
\setcounter{chapter}{2}
\setcounter{section}{0}
\setcounter{table}{0}
\setcounter{figure}{0}

\section{Abbildung des MainWindows mit dem GraphicalTab}
\label{graphTab}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[angle=90, height=\textheight - 18pt]{images/MainWindow.png}
\end{figure}






%\includepdf[pages={2-4}]{docs/EingebundenesPDF.pdf}
